好迷茫完全唔知點做好

成日都同佢因小事而嘈

但每次靜返落嚟就諗起佢 覺得佢唔嘈嘅時候 好可愛
既然咁唔夾 會唔會長痛不如短痛

但每次一諗起就忍唔住好想喊

離開我，你會不會好一點
離開你，什麼事都難一點

同男朋友前排都係咁
但我哋覺得而家仲愛對方都想試下繼續
儘管大家都知道分手一定係最快最乾淨
但係可能只係搵到方法、磨合嘅時間長啲
好好哋傾下 與其咁樣 不如好好哋嘈一次試試

已經冷戰左一個星期
大家冇搵大家

點解唔試下傾一個大家都接受既相處方法出黎
有愛唔好咁易放棄呀
到左磨合期會有爭吵都正常
最緊要係要識處理

嗱嗱嗱 冷戰係史上最愚蠢嘅事
有共識嘅冷靜期可以 因為大家有共識
但冷戰唔要得啊！唔好話邊個氹邊個就輸咗定點
有時候簡單一句可能就解決到個問題